[北美體育] Raiders搬離奧克蘭 賭城有埋NHL球隊

原本Big 4禁賭
拉斯維加斯一隊都唔俾有
近年改變態度
下季會有隊打NHL
過多幾年有埋Raiders

Oakland個D fans有無燒隊旗？

Btw 我洗唔洗改名

燒波衫

要等賭城起新球場
可能留多兩年

搬城真係美國運動先接受到
試下歐洲主流足壇英超西甲果啲點會咁樣轉竇
最經典MK dons個例子都搞到仲好大仇口啦

係歐洲先話體育係社區文化一部分仲要好深厚下啫
至於美國可能本身你個家族歷史都唔夠班球會長
加埋城市人口流動又大個D比起講屬感其實更多只係當係娛樂啫
你住個到有隊波搬黎你有得睇點解唔歡迎
好多時係 Just a Game 啫
要接近歐洲咁講歸屬感個D
D大學聯賽咪係囉

不過Bay Area咁多球隊揾食唔易
搬去賭城個老細應該Fat Fat

49ERS都介有多DIE HARD FANS
LV得佢一隊,一定係新貴一大支獨秀

The Life (and Death?) of the Black Hole

好奇一問 點解Green Bay Packer 咁細嘅地方 一樣有咁多人支持？

歷史長

屋崙丫仆街

無記錯佢唔係一個owner嘅私有物而係成個community共同擁有

佢賺錢即係成個community賺錢，所以歸屬感會多好多

留名等睇班#GoHabsGo班今晚打老虎友中係賭城玩兩手都輸到仆街

利申: NHL逢加拿大必撐,但係唯一唔鐘意Habs,因為我好唔鐘意魁北克省呢個地方

Packers原則上係非謀利經營架

不過49ers搬球場
距離三藩市成35 miles
係俾矽谷班科技人睇
懷念Candlestick

希望Leafs或者Senators係季後賽可以打爆Habs

三藩市落矽谷又唔係遠
屋侖去賭城真係遠啦